
                      La persona le gusta la pelicula porque la pelicula es muy explicit y emocional. La pelicula tiene muchas personas era norteamericano. El pelicula es bueno, triste, muy dramatica, etc.
Yo no acuerdo la pelicula porque es muy confuso y tiene muchos partes.
La pelicula era muy diferente para otros peliculas similar pequeno. En total, la pelicula es no mala.
        
            